{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 평창 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約が確定ではなく待機状態の場合、予約番号が別途発送されます。 予約が不可能な場合はメールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。 特定のキャンセル規定に基づき、当日の決済の件は午前0時までにカスタマーセンターを通じてキャンセル要請を受けた場合、全額払い戻しが可能です。 当日の決済件の決済日がチェックイン当日の場合、午後11時59分までにカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。 人数追加時に追加料金が発生し、基準人数を超える場合は追加料金を当日現地にてお支払いください。 また、最大人数を超える入室はできません。 週末、連休、オンシーズンはチェックインが午後3時以降、チェックアウトが午前11時以前で、オフシーズンの平日はチェックインが午後2時以降、チェックアウトが午前12時以前です。 夜10時以降に入室しない場合、予約はノーショーになり、宿泊と払い戻しはできません。 駐車は可能で、付帯施設は有料で利用でき、利用時に費用が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約が確定ではなく待機状態の場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が確定ではなく待機状態の場合、予約番号が別途発送されます。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合はメールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "当日のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "特定のキャンセル規定に基づき、当日の決済の件は午前0時までにカスタマーセンターを通じてキャンセル要請を受けた場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "当日のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "当日の決済件の決済日がチェックイン当日の場合、午後11時59分までにカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "人数追加時に追加料金が発生し、基準人数を超える場合は追加料金を当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "週末や連休のチェックイン・チェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末や連休はチェックインが午後3時以降、チェックアウトが午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンの平日のチェックイン・チェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オフシーズンの平日はチェックインが午後2時以降、チェックアウトが午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降に入室しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜10時以降に入室しない場合、予約はノーショーになり、宿泊と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "付帯施設は有料で利用でき、利用時に費用が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 533
    }
}